911恐襲19週年 川普拜登皆宣布出席同一紀念活動或有望同台

美國大選將至，白宮和民主黨競選團隊2日分別宣布，兩黨總統候選人川普（Donald Trump）和拜登（Joe Biden）11日都將前往賓州尚克斯維爾（Shanksville）參與911恐怖攻擊19週年紀念，目前仍不清楚兩人是否會同台。

綜合外媒報導，受到武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情影響，美國國家公園管理局（National Park Service）協辦的911紀念活動今年將從簡

······

目前仍不清楚兩人是否會同台，但這次訪問將會是兩名候選人投入2020選戰以來，最接近彼此的一次行程。

據報導，2016年川普和民主黨時任總統候選人希拉蕊（Hillary Clinton）在911當天，皆出席紐約的紀念活動，希拉蕊因身體不適在典禮結束前提早離席，當日被認為是影響2016年選戰的重要關鍵，因此今年9月11日兩黨候選人有望同台也再度引發關注。